有無人認同釣魚台根本係屬於日本

認同
唔認同

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

事實唔需要認同
你會唔會要認同你阿媽係女人

你支式命名但係覺得屬於日本?

可能樓主阿媽唔係呢

連係唔係人都未知

尖閣諸島

依個世界有人會指鹿為馬

老母變男人再變埋鬼佬

係台灣
但與如果得支那同日本揀 益日本好過支那

從來沒有釣魚台，只有尖閣列島

No,中華民國都唔撚係，就係屬於日本

在情在理都應該屬於日本
如果要拗,極其量係屬於台灣(中華民國)

你老鏈咁遠朝代,發現個地方納入自己領土,但你無管理 無付出任何成本, 只係口講

到有人去插旗,管理, 民國時期國民黨 你話塊地係你嘅,但你唔派人去協商or任何措施, 而且日本人唔去插旗嘅話 你都唔記得有哩塊地

經過咁多朝代,發現哩個島仔有石油 咁大塊肥豬肉, 中共國突然話自古以來係中國領土(共產黨)
如果你一個新政權,可以無條件繼承前朝嘅巨大利益,咁點解又唔承擔前朝嘅liability, 仲要前朝係無付出過成本

咁同我見到條女但無溝過，只係寫係日記。到之後有人溝左我就話條女係屬於我一樣